我有個諗法

既然民陣12號先支援到
會唔會有機會d議員聲稱架車比人放左懷疑爆炸品
疏散番幾粒鐘，差唔多表態又聲稱發現到第二個
頂到支援呢？